［突發］大埔大埔墟站出現連儂牆！偏地開花！

係大埔墟站一出既隧道！

大埔人得閒既快啲出去支持下
而家岩岩開始，人手唔多，要累積多啲人我地先唔容易比人趕走

另外有冇興趣大埔中心一田對出天橋會唔會都有人願意自發整多連儂牆
個到人流都好多

香港加油
7月7日約定咁多位香港人

［遍］地開花 ，自膠

我冇野好講

推

我要投訴你

單機推post

我認為暫時集中係隧道會比較好，先集中，情況樂觀再開花

Sd比朋友，廣傳開去
支持下自發既大埔友

遍

中文差 thx

推下

我無野講

推到比更多人知道

都好
又唔會俾雨淋

最怕班年輕人比人圍，需要人手

洗唔洗叫連仔del comment

唔係本人 張圖係tg 流傳
冇留意到

我冇野講

推。

支持

應該唔係啦 條隧道係行去巴士站

屌你個閪

push快d del
我朋友黎

冇留意到得1個人 like
Sorry

出黎 放心我唔會打死你

罰你去站務台開post

一人做事一人當

我冇嘢講

已開

push

大埔人 出黎啦

Push

留名支持

有冇荃灣巴打
如果係路德圍 大河道之間過馬路個隧道位整番個有冇得諗

終於黎啦

出黎啦咁多位

大埔人需要手足支持

一田對出條天橋 班仆街建制好中意係個位到擺站

Pish

好正！用力推

經過會貼

依家過嚟支持！！！！

一間去屯門嗰陣出嚟

頂住啊

最緊要大家個人到支持

做乜自爆

好多公廁都有

唔係我本人，tg 借圖 已經開post叫連仔del

推左先，去到既麻煩幫下手

大埔人表示支持

唔好搞兩三日就唔搞 一定要搵人輪住睇實個場呀！

樓主你叫連仔del post 啦
開個新post 標題寫叫人推新 post

撐完大埔撐屯門

大埔巴絲加油

大埔友表示G持

教院仔表示支持

準備出去支援 有無物資需要

大埔巴打支持

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推
香港人訴求已經非常清楚!
唔需要談判!

如果行過影張相update下現場

荃灣

已支持

希望多D人貼~

又係新界，九龍區呢？

推，遍地開花

———————————————————— 五大訴求 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

現場有無台呀 有張台比啲人寫會舒服啲

推！！！

推

我無野講

大埔友做野

我冇野講 我要搵律師
唔好凶我
我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

放工黎支持

冇枱 見個個都堆企係牆寫 物資擺位都亂

住附近拎張枱落黎
或者新達有日本城
可以買張張最cheap既

唔係住附近 push到有人見到
廢事個個都拎一張枱過去

推呀

去到唔知邊個係幫手 都係市民自己見亂執下

post中回覆有涉及義士資料，麻煩連仔del

幫手推埋呢個post
救下我朋友

起頭果兩位手足應該走左
其實自發
想幫手大家都可以幫手

pish

到左 未有枱

一陣返大埔寫頂住

一陣去支持!!~

嗰個位好多大媽
上次有幾個女仔咪係嗰到俾大媽鬧
個到整應該好快俾人破壞

大埔

1pm情況

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

仲未夠多人支持呀 大埔人出黎呀

去緊

7.7要去下尖沙咀先

無俾人圍
不過幅牆仲好細

推啊

今日試下水溫先 夠多人大埔中心都可以開番個

頭先趕時間經過冇寫，見有個阿嬸係度話緊兩個後生仔
而家返轉頭寫過

花式自爆

人流最多一定呢到
盡力keep呢到先

唔係話佢地，個阿嬸係極度和理非
話唔好同廢老起鋼同講粗口

唔知係咪同一個人，果陣已經係成個鐘前既事
果兩個後生理都冇理佢，個阿嬸個樣都好西

巴打 小心有廢老搞事
辛苦了

人手資源夠唔夠?
呢個位下晝過左3 4點極多廢中廢老

撕一貼百

放低物品，有D亂
我地無枱
市民用完都無放返入物資盒
所以所有野亂哂係欄杆位
而家得三個巴打睇住

尋日講完
咁快做到嘢

好靚

一田條天橋都好多人

啱啱放底咗啲memo紙

集中左係火車站先，大埔人去大中都要搭接駁巴
火車站幅牆都係得隻角

已經滿曬成幅牆

今晚要成條隧道都係

差佬想清場 人黎呀

有兩個白衫行過視察
聽到佢講 好多人 唔好搞住

遍地開花

push push push

而家走左，唔知去左邊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

準備搭車入EdU 呢條隧道近唔近大埔墟街市個站？
sorry我係九龍人

fb轉載

大埔人好波！

香港最美風景

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

都近嘅街市行去火車站大約5-10分鐘

好近，必經

我無野講 我唔解鎖 我唔簽任何文件 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

一陣經過會貼

大家有memo紙可以放低少少

行呢條隧道去搭74k就會經

如果大家經過，可以幫襯下檔仔叔叔
佢為左方便大家移左第二個位開檔

其實連儂牆個名係點嚟㗎啦係咪同john lennon有關㗎喇

現場唔太夠memo紙

好感動 大埔友 同全香港人 齊上齊落！

因為捷克有幅lennon wall
而雨傘果陣貼晒memo紙 好相似

thanks

大埔真係反共集中地 好感動

有冇現場？
有冇人搞事？

冇人搞事

岩岩寫左
辛苦哂咁多位

仲有冇野需要

原本捷克個個有關

大埔人

都幾誇張

通宵點？

成條隧道都係連儂牆 好震撼

食完飯返工再幫手

返去

現場咩情況

想問下現場有幾個黑衫派傳單嘅係咪巴打嚟

加油

長腿

推。
晏啲落去寫。

光復社區遍地開出自由花
有講連儂牆

23:00

成條隧道都係

大埔好波！

今朝貼左

感動

我用你個名寫左篇文
你行過可以搵下

睇到有d想喊
大埔人好高汁